個港超討論區執柒左佢啦屌 全撚部傑狗黎

其實得小傑仔MK村短一個係度推PO
其他全部佢D分身嚟

你同小傑狗村短落地獄啦

yes仲有咩升學po
嗰條社會辣殺死左佢算

東方狗抬唔起頭咪走囉

咪臭係

你講緊咩

見你係波台左r右r認同感真是心酸

不要以己度人

😔

YES

禾糸鹿島加永倫狗

agger

老師又中。